明明倚在失眠夜 望天邊星宿

🚬

又係我

696有冇同路 ？

仍然倚在失眠夜 望天邊星宿

我

樓主

開大未

明明就..

倚在失眠夜

屌你老母

要輸既機會很大

topic

這小子欲斷難斷這故事

快推

全為愛上了你偏偏你不知

前鋒佢傷兵多

屌你老母入黎贈興

今朝一柒cashed 大力gel

有好多勁過鬼火

2:0

樓主真人究竟有幾柒碌

唔好話色我添ar

盤已出賣 客隊有支持

迷子迷子

識

孫耀威？

未驚過 最多咪入錢

樓豬幾歲
聽日皇上duck唔duck

系

696 14.5s 2.15
FW 11.5s 1.97

我第一個話跟盧紅節

三星10.5

成班人騎劫

牛熊節

hahahhahahhahahH

笑到卜街

1.8 win派$

來數角？

誰料到今天只得一個仍然可以生活

哈哈哈

比多球我吧

me 1.76 下盤

你有兩球了

你又發乜神經呀

？，我無出前鋒

有冇人睇緊live 有冇多粒

諗起你就想笑

我現時自己可做飯
悶極時自己可自慰

🔞

兩球哈根大師？

一見我就想要

fwd 5c

人妖

2:0-.-

我只小要3球
我要大波

好鹹濕

2.5/3s

山葉1:0

高水

gun

fake好似

696一球都入唔到 ？

學人讓半一

fake

不如3:0算了

練心系列

也可以

三星 5c 10.5

人愈大 愈容易失眠。

#時光匆匆，但願連登留我青春。

696 15.5是咪夢

我想報警了

班淘寶撚肯入波未

18 min 6c

掛住淘寶

696 唔入畀人入兩粒啦 仆街

屌佢老母班淘寶撚

6c

6M非鳩up系列:
馬德里體育會主客和-1 1.85
半大1.5
2.5
9.5b

11c

11c 10.5bomb

12

12c

Chow畀多粒

12c 14.5都要練心 戇鳩

似乎要停c了 696

Fw14.5s

快撚入 696

入波啦你班冚家剷淘寶撚 天貓揼柒你啊

你收手啦

連個天都想我死 無心戀戰

天貓 我鍾意呀

7c fw

入啦 恆大

696 入未你老母

廣州冰角入波

咪係啦 屌曬佢地老母

3星7c 10.5

角大日

收工未?

要jump了嗎

訓著左 避過左貓叫一劫

成日都來回地獄又折返人間

chow入波啦又要開追悼會架啦屌你老母

努力 比心機 日本仔 廣洲仔 我知你地得既

等八點半屌波，而家去入錢先

13x

13c

13c 14.5s頂撚住

15分鐘入兩粒是夢嗎

集氣入多球

13.5冇入

Fw 8c

chow入波啦又要開追悼會架屌你老母西旋轉麥樂雞

入未仆街696

咁簡單都係夢 咪玩啦

chow快d入啦，開個大比 kaki

咁簡單佢地都唔入啊

逃生先

生叉燒好過生你地啦696
入波啦

旋轉麥樂雞

三箭goal

696 goal

球進了！鹿島的球望了！

喜旗goallll

好球！！！！！

Guned

696似返個人 補返注半大

快點日三球 不然日你媽日本狗

嘉頂goal!!!!

Chow 2.5 cashed
今晚推

練心頂角

屌完了，休息下

維特有咩心水

成班垃圾 唔入波學人踢波

14角 14.5s 練心

李家鼎？

14c
9c

馬上給我進球啊 亲

thanks lo

14c

1:0

三星

Woo，留返1注中場買先

嘉頭

恒大足水w

入一粒先啦 比我走一半先

日盃準備全1.5s

輸哂

屌你老味696刷乜9角

不撚想做人了

15c

Ok gun

那一天我們會。。。。。

馬會cashed

前鋒快入

搵日去排隊拎埋2.1出黎算

盧出左恆大？

我出了 他沒

盧中出了我

好sweet

川崎....

半身買角大 做咩走撚左去買半大 屌

好耶 輸死了

16c....

終於同盧一樣

點解要手多多穿埋場半大

恒大入波喇

對左

唯有對決啦

17c啦唔該 咁就可以收多幾舊

小妹要左勝利船 買細左

本身諗住 角大2串一 屌 走去犯賤

有咩

你要左川其？我岩岩走地入左足水淘寶w ja

下半場買廣州fg

我叫佢入咋 你買半客？

15.5達陣

我買半大

唔而家買？

入一球比我輸半啦

岩先偷偷地入廁所買下盤，放學先上黎屌波

神船goal

盧0:1

勝利船goal

貓會唔會入多球呢

勝利船goalllll

神船1-0

豬曬

黎啦 屌波開始。

買咩好

11號蔣嘉琪170倍

樓豬 每日一柒cashed

你真慘 連開左九場半0.5/1 得你果場無

等chow派彩先 贏果啲推落去

好黑啊

wa 琴日祖記贏果啲呢

收手抖下

齋穿唔買算

多手入左前鋒13.5s....

抵你隊696輸 刷咁柒多角把鬼

亞冠唔敢買

FW 17.5s 1.83 x3

Anyone即場恒大？

三箭比多兩球

嘉琪r1 9 12ok？

日本代表得紅鑽贏波

跟kaki賭馬

可能前鋒贏呢

紅鑽好波

尋日紅鑽又唔開半大

cat 2:1 16c ft
1.8win

依幾日果d初盤角大好多都開到

下盤半細cashed

漂亮

到底我輸係邊 輸在成日貪過癮穿過關？

今晚啲馬好亂 忍到手就忍下 忍唔到就小注
我睇哂96隻馬 冇一隻可以劃死
仲要冇雷神 仲要係a欄 仲要落大雨

戒走地 戒過關 戒假波

咁樣買，其實點樣派法？
ac ad bc bd？

唔知幾時先係正路

落大雨真係唔岩賭馬
買哂最冷果啲等佢爆冷好過

fatfat

yes

yes
不過買左696盤

四大聯賽點都正氣啲

今晚求其督數字都可能中
所以我放左好少時間落去今晚咋
上星期日果日我由上星期四開始度 有追po應該知

但係 事後，派？

fwd 可能19角完場

專心賭亞冠假球

唔賭啦 打機算

Gun

停咗雨啲馬會正常啲嘅

前鋒初9.5 1.98 1.73 10.5 2.55 1.45

完曬日職先

留定了

最後300$ 抖下定點好

cashed out 去食餐飯好過

你allin啦

收手啦

然後同我一樣nothing

其實咁樣買係最笨
之前試過咁，但個profit唔靚

咁唔買

咁樣問，都係唔賭唔心息

仆街黎架你

係 心郁郁

原來今日無雷神

gun x2

對耶 位置q應該好好分

求教
想知點買先好

頭場要kaki

川崎 即場入咩好？

前鋒ng

多仔今晚就踢 佢得唔得啊

岩岩先開季 幾時先完

我信你

水手cup please

我發現馬會戶口連左銀行真係會死人

你咁樣2關 總共4注
斷一注=收2注
斷2注=收1注

所以其實2x1單頭就最好

水手反cup得未

咁是但斷個10.5都輸2注？

我上限SET300 仲要係自動轉帳

要買whiter

恒大

你揀定佢地揀，咁得意要達

玩少少1.5

同樣金額 事但斷注10.5都唔夠一注2x1 9.5派得多

頭場流浮

失敗了

17.5s

頭場4 9 12

騎師王有邊個值得買

打算買喎

想賭又唔想賭

呂小朋友(-10)

忍手啦巴打 見到有信心先一炮過

水手要cup呀

水手杯佢

水手食緊旋轉麥樂雞

狗會無大將 潘狗作先風

全力支持呂小朋友做騎師王
自從雷狗黎左之後好耐無輕磅騎師贏到了

好啦 唔撚賭喇

前鋒入波未

快了

水手呀

含大快入

Lo sir 打電話叫水手入未

伊妹要咩？

前排d串全部斷一關所以試下咁樣會唔會轉運

頭兩場角大 咁第3場？

0.5/1 1.36@10

自膠，見到

樓主呢排縮注？

地下會濕

啲馬要揹多把傘幫騎師擋雨
變相啲馬重磅左

馬會去水好，未至於濕，但會爛

全場1:0 /0:1

我齋睇唔買算

要

Gchi

2wp
2>5-7

wtf

257 位置q

2579四重

盧你有情敵

食屎狗，買不到

跟唔切

馬場賤女人上呀

買唔切單t

恆大入球未🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳

等8點半先賭。

on 9 2號

好啦佢漏閘我冇野講嚕

結果點？

oh no

食屎狗

痴線

唔買馬啦

咩事？

食屎啦2號

無人屌波?

1000米大漏閘 洗撚跑

手足幫屌恆大🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳

恆大最屌🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳

屌羅里雅老囜

含大

我恆必勝
中國加油🇨🇳

9 10 位置q

研訊

研乜

邊隻

2好似

2 但出左閘 應該無喇

真係人黑起上黎 買馬都漏閘

沒人支持我國嗎？🇨🇳

究竟點解可以咁慢

佢個閘無開？

2號退飛好嗎

輸淨180 休息了

大家莫氣餒

恆大請入球

樓下三個今晚羊錢！

出面好凍

我了

恆大入波味呀

你們不屌波？買波幹甚麼？瑪利嗎？

Fail

研完

8,9,10 正Q

上集

我我我，恆大呀我

關你撚事咩
我唔覺得唔屌波會阻到我贏錢

買唔到 又幾場不敗
Ot

研訊完了

買錯1 5 10 中撚左

研咩事？
冇睇

講得好 我出120

請你一定要屌波

btw我第一次同樓主3隻同哂路

卡住左唔出閘 但出到閘邊有得研

大陸仔入波未

笑死 研啲咁既野

一齊沉 潘頓喇今日

恆大

屌😂😂😂😂

恆大要我們的打氣

努力
btw下半場未射過波

把我們的心願傳到國人心裡

廣州恆大請入

三星，10.5大力gel

七彩都近 你諗下今日係幾亂

係呀屌，所以先要屌

所以一齊炒

潘頓-5000

柏雷goal ok?

又出啲我未賭得切既波，

八點半要預埋我

不了

天狼星應該中左wp?

three arrow two more goal plss

Water hand pls cup

gchi

我聞到恆大入波既氣味啦

盧b不出來屌球 定食緊旋轉麥樂雞

Wo men gchi

比我含緊
爽到淨係識呀呀聲

亞冠唔入波叫乜撚野亞冠

勇對大船，前鋒快入

cup呀

試下$10r2 10 12

恒大啪啪啪

恆大贏波抽兩個派100，贏左先留，會另開post

恆大瞄撚準未

屌你唔加密

直接派我

你不買單雙了

屌你含大仲未入

水手cup 恒大贏波

刷兩角入波啦 屌你恆大陸狗

呢場沒買，期望恆大係下半場60分鐘入一球收工

R2 9>10,3,2

咁多人跟咗 我買200幾支持下愛隊咋喎

3-8-10有冇同路

有點jack？
我想食

R2 Don't Don't Sing !

Don't sing band?

刷成10角冇波入 點做上屆冠軍

我睇好 r2 12w

屌牙，我仲14.5仲有得頂

還

東方要開主其他了

9>2 7 單t算

依隻馬有鬥心 我識聽馬講野

🌚🌚🌚

淘寶入未

你一定係新黎 年資淺 我唔怪你

777顯靈

ALLIN W OK?

恆大喂，醒目啲丫，中國人黎架，有咩唔得咪打交囉

新你老母

恆大 角 屌老母

東方輸5粒

比個12m含大啦屌

垃圾，你知唔知我邊個呀？！

唔係預左嫁咩

我懷疑tmac係公主funson

真身

入啦 含大

因為公主食左旋轉麥樂雞

叫我

恆大入未
一百萬一粒都唔要

札goal

好得人驚 媽啊

2-3-9

水手cup未

日盃真係比狗賭 全細

我札好波，早知唔揀水手jai

不了 10 12吧

認真?

9wp

恆大請入

輸埋今場唔玩馬

跟你p試下

恒大又唔入波，水手又唔cup

屌班大陸閪成日話要報仇 宜家又唔456人 姐係算點？

14.5s 16.5s 17.5s x3

嘩屌輸成k俾恆大，做咩要信中國人

前鋒唔贏唔洗晉級

四重！！！！！！

含大的

13.5s bomb

又曳曳

15角 絕殺啦 你老母

收幾多

又落飛黨大勝日

^_^lm

你又四重

恆大請你入波絕殺

恒大入波呀

派禾

1蚊買咋嘛

whiter win!

唔信

痕大入波全世界派錢

唔係三隻咩

lm

留了

我 姐撚

含大入波我認自己係中國人

補幾多？

blocked

17c

刷角無回報，下半腳仔軟

可惜前鋒贏唔到

1152

波馬撕裂

仆街含大

jump

又豬 唔買啦
等5,7場allin算

岩岩好17c ky

屌，17c 爆撚左14.5s同13.5s
重要和波，仆街

大陸都係信唔過 會爆炸的

跟唔到隻8

5 7有咩

有單車睇

仆街恒大

thanks kaki thanks lauchu

潘狗你係咪想趕絕我先？

11520 四重

多謝ky 17.5s
最尾4分鐘都要練心

Tg同你講

究竟幾時出。。。

我宣布 中國製的都是垃圾

佢不嬲1蚊

連3c

R2 12w 中

沙比私食

42分左右

水手

唉，早知x5啦

戒角先鋒也跟了

thx 無貪心追細一格

我真係買2 3 7架 冇呃你地
我冇諗過8會贏

kyx3跟跟

燥晒！

騎師王搏13少有無機

呢兩場都係有燈就跑出

你買左乜

Btw 屌你老母

2378 四連環

唔係曾誠恆大輸撚堆 同個場中對韓一樣

未到830，請大家支持水手反cup先。thanks

暫時+153

叻女

我好似+20

落雨畜 唔買已經贏左

有冇守女

好耐無玩 已經唔識玩

岩

水手大波 反cup

你條四重好好分

守我好過

（健康）又要改啦 再進化

上啊水手

騎豬王點先買到 永遠入到去都唔俾買

我都係，新版已經唔識，淨係識以前買蛛介嗰個版本

點解燥

杯到我下次去你主場睇波

5注中得一注
羊2xx 剩係派得一個
10抽1

跑完果場之後15分鐘左右先開返飛

已經想去睇

Lm

我隻9唔見左🙄🙄🙄

Ky check pm pls

留名

嬲 All in 830角球大算

佢唔杯無錢去

波po果100大元追到未阿？

勝利船請頂實

進化啦就

好彩2p最後又回番14.5 唔洗輸

你講我？

你買2wp？

應該未
好似留左言追數
走數真係人情冷暖呀

灰馬真係好靚

14.5s 15.5s
17.5s x3 贏少少

係

噢 執少左

又jer

一炮過3000推一口。

手足，錢唔易搵，輸左希望你唔好dum心

水手入未

慢慢黎啦

水手肯入未

唔好呀

賭場見唔少

其實最好抖一抖

水手快cup

沖個涼 露番個額出黎先賭錢

勝利船頂著

對唔住 我錯囉

Yes

好肚餓

留意到ching好支持我

咩道理？😱

禾刀巧gchi梨

潘頓

但係水手個態⋯⋯

忠實fans

我齊陰架啵
整起佢先

抽中樓豬 等佢沖完涼翻黎先

屌佢老母

聽番黎的 額度夠令 先贏錢

做馬

嘩 正呀

無啊 第一下就係

黑商作業可恥

vir_gin_ibra@outlook.com

重抽

箱

講笑😚

vir你老味gin

你講啱咗

我屌

樓主可恥

email新開？

清算紅字人妖

打龍通可恥

好耐了

0:2

0-2
冇留意到水手個陣

修道船2：0

re_gi_na 阿儀

針

0:2 lo

收皮啦

鍾意搏冷既手足係呢場喇
應該爆

綠字左，

殺呀

ok allin 50k

隻10p咁早線燈咩玩法

靠你啦
連豬兩場

綠

大淨照殺 上呀

齋藤學連sup都冇 Cls
完全唔想贏

有飛先買
12wp
12>1-3

ok allin

廢達贏返次騎豬王好冇

1-11有冇人同路？

算啦 下場羊返

12 d Q係咁落

11p

9.3->8.5

W?

6.6了

同路

仆街狗會你moon我post架？

Gchi gun

倒水

放緊頭

反cuppppppppp 狗會

ok

8 3 7 6 12

[url]830 有無泰仔同路[/url]

屌

ah diu 留咁後

gg 50k cashed

慘 慢步速留後

下雨不賭小馬了

對家

屌乸星四連環腳都無

cd rom全部大戶黎

泰仔gogogogogogo

。。。

咩事6m大哥

做鳩我架？特登落飛又跑第五 屌你老母

純粹搞下笑大家勿認真

有冇陣睇呀你老母

笑死我

你想跑第4？

應該係11對11
全男班

笑我咪好囉

冇左200
感覺係輸左個盤

仲講緊水手

3,7跑正Q咪好囉

有前有中有後有龍門Tim-.-

btw whiter 4th

2030

唔玩馬了
留力玩皮球

呻完喇 今日落飛馬得手
得我果隻無撚用

見到手足買咁多落雨畜 我個心好撚痛

舞動那顆小皮球

蒙通聯贏到盤我切

跌兩次水 巧驚驚

想g.

skip

2030自己試下先

wantg

我想要下盤

話我知

落到1.8

同你一齊試

2030🇰🇷

現代有冇同路

現代gogogoogogo

同女朋友食緊飯
諗住廁所break偷雞買
但我諗唔到

買左大波

830下盤

主盤

10.5s

中果邊！

郁水反手

你唔係出10.5s咩

Small bet

4,7,9,10

diu睇錯... 10.5small bet睇左10.5s...

學埋樓豬D衰野

話說，尋日追post見到有人係咁問，咩叫中果邊，笑到我收唔到聲

咩叫中個邊？

現代 今日首勝靠你

你d笑點都幾奇怪

1.03中！

問左幾日了

結果八點半都未推一口。。

本來沖動想買17.5大岩岩

all in ok?

世界級
買返9.5高水

泰仔入未

17.5大

忍住無買。到依家都係3000

金龍大入波未

5分鐘無c

5mins 0c
90mins ?

其實我真係唔知咩係中個邊

6號幾好wor

盧係咪要左韓仔

蓋世寶

贏個邊就係贏 中個邊就係中

你太年輕了

Benz

but the win one

幾時變左-10k

泰仔屌你入未

咪中個邊lo

半大只需兩分鐘

但唔係呢兩分鐘

泰仔被禁屌

補個客ng先

Ky亞冠命中率有幾多

禁屌冇用 入先得架

死韓仔虛火黎姐，姐手姐腳，泰仔一陣屌返佢

盧狗一開燈 我即刻需要jump 佢係盧狗led 美斯都要含

10mins 0c

0%

屙屎就屙屎啦質你食返佢吖嗱

霉西

詠巴要左現代 ？

韓？

本身-9k，上星期六日輸多1k

頭先忍唔住，入多500玩緊仔

恭伊之哇

咁算少啦

上呀現代

10 min 0c
90 min = ? C

13min 0c
90min ?c

15

起腳啦屌
韓仔禁屌人都唔射門

9wp
9>2-4

GUN

又打劫

角球

下盤頂實

現代入佢三粒先講

無c踢乜鳩波

泡菜快入

是旦搵隊入幾粒啦

停c間

爆冷

夾死隻4😂😂😂😂😂😂😂😂

買咩好，

射 進 龍 門 裡
屌你班韓仔識唔識踢波架

有兩倍就入

Cccccc

12w

29倍win cashed

29倍

起g了

落飛=贏

戒馬 無次嬴

子健要左9號，rip樓主

隻9
不賭了不賭了

9同12 d Q全啡

差點想買9號p 1000

CASHEDDDDDDDDDD

我都係

20mins 0c 10.5 crashed

下盤頂實
主隊入返兩粒先

連豬4場

6.5岀現了

1c

有叫skip

不賭了

Am I right

2c

想博下高水

想入6.5就2c

2030自己試下（盤）先
got it

跟

寶寶很累 轉左紅字就中波唔中馬
藍字就中馬唔中波

1001

Me

想玩咩果陣轉咩色咪得

轉返藍字帶領大家先可以嗎

家下黃色衫

Easy

我有買波

叫左你轉藍字啦，一轉3連勝，ok？

1001輸錢

我先係1001